{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아몬드하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 宿内では魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、宿泊先で指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 メゾネットタイプの客室は、幼児と子供連れの際の安全に注意する必要があります。 離れ客室は家族や友人と一緒にプライベートな幸せを見つけることができる客室です。 客室ではIPTVとWiFiが使えるので、早くて便利なインターネットが楽しめます。 プールは9月まで運営され、暑い夏に暑さを避けやすいです。 プールは自由服装で利用でき、安全に注意する必要があります。 バーベキュー場では、愛する人と一緒においしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する可能性がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室することができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、幼児や子供連れの際に安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "離れ客室とはどのような客室ですか？",
            "answer": "離れ客室は家族や友人と一緒にプライベートな時間を過ごすことができる客室です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiが使えますので、早くて便利なインターネットが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつまで利用できますか？",
            "answer": "プールは9月まで運営されており、暑い夏に涼しさを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法には制限はありますか？",
            "answer": "プールは自由服装で利用できますが、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場では愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 764
    }
}